[有圖] 兩老死咗無耐，呢兩個骨灰盅可以賣到幾錢?

已清洗，有無人有興趣?

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月7日重陽悼念反送士義士 太子站。追思會

push

有無人買

包唔包埋你兩老骨灰？ 包既話 $1500兩個，可少議，留tg

倒左了

推

試下放上旋轉賣

倒咗唔值錢。。。

急放

最值錢係入面骨灰 。。。

樓主自從俾我踢爆淘寶窮撚扮有錢之後
出咩風向post都冇人信
唯有扮傻仔開膠post遮醜兼洗底

我未沖廁 係咪要

你唔早講

急賣

好horror

已封鎖會員 - 人善被人J
完全封鎖

我想買電腦呀

老豆老母屍都掉

有報應

佢地知我買到電腦會好安慰

竟然將骨灰倒落廁所 唔驚報應咩 ((touch wood